中聯辦發表聲明嚴厲譴責極端激進分子近日多次肆意侮辱國旗

香港中聯辦發表聲明，嚴厲譴責極端激進分子，近日多次肆意侮辱國旗和連串違法暴力行徑。

聲明表示，過去兩日，有極端激進分子在香港多個地區扯下國旗，肆意丟棄、燃燒，進行踐踏、侮辱。在近期的一些非法示威集會中，也多次發生極端激進分子侮辱國旗行為。負責人嚴正指出，這種嚴重違法行徑，是公然挑戰中央權威，褻瀆國家和民族尊嚴，踐踏「一國兩制」原則底線，極大地傷害了包括廣大香港同胞在內的全中國人民的感情，必須予以嚴厲譴責和依法懲治。

負責人又表示，近日，一些目無法紀的暴徒持續將暴力升級，在香港多區堵路、縱火、破壞地鐵、圍攻特區政府官員、襲警和試圖搶奪警員佩槍，無差別殘暴毆打普通市民，這一系列帶有恐怖主義特徵的嚴重違法行為，已經突破了法律和道德的底線。負責人表示，堅決支持特區政府和警隊採取一切必要行動，嚴正果斷執法，儘快將暴徒繩之於法，止暴制亂，恢復秩序，共同捍衛法治公義和香港社會的安全穩定。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

中聯辦仲存在架？同王歧山鬥完未？

好悶

潛水潛咁耐先上番黎